【納米設計】典解Paris D 納米房 都好似舒服過香港嗰啲

呢個size香港人已經用來起2房
而且橦樓很有可能超過50年。

其實如果住香港村屋一樣有咁既大小/

香港人好多件大褸
同唔用嘅垃圾

呢個size一個人住，香港=一家4口住